再有細佬俾人㩒係地既話

直接大叫
係咪綁匪
唔好問係咪差人

【抗暴之戰】旺角巴士被打爆玻璃 便衣警埋伏粗暴制服抗爭者

推1

旺角宜家晚晚都有便衣曱甴架喇
勇武要轉場啦

又可以直接大叫救命，有賊呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推2

推3

推4

同意 要第一時間大聲叫有賊有綁匪

咁先比到正當理由路人街坊救走你

上到庭無咁易入到

救人記得唔好用扯 直接助跑用衝力僕埋去撞低佢

一定要先令對手失平衡落地

推！！！

有拐子佬呀！！！

直接話黑社會打人咪得囉

唔同既

正解

救人啊，有綁匪啊！

推
重要

推

大定係咪搞錯少少野
平時遊行就話要打狗
呢狗咁多便衣狗落單又冇人打
popo:屌 原來冇料到既

應該大叫支那人綁架香港細路仔呀

戇尻

你乜柒都冇包裝自己，打柒隻狗，之後咪俾愛協拉。

做野前唔包裝自己
唔識保護自己
仲做乜撚野ja
見狗又唔識反抗
冇咁既決心就返屋企訓教啦
我係狗既話都未撚驚過啦 7頭

食屎啦你，黑警咬人係突發事件，乜你平時行街都會變身做回教徒咩

yes or no
始終係街既係普通街坊
冇心理準備作戰係正常

你地咁既心態咪注定比狗當小強咁打囉

no